# 项目展示
 ![image](https://github.com/ccj-mlp/project-one/blob/master/README-IMAGES/01.png) <br /> 
  ![image](https://github.com/ccj-mlp/project-one/blob/master/README-IMAGES/02.png) <br /> 
    ![image](https://github.com/ccj-mlp/project-one/blob/master/README-IMAGES/03.png) <br /> 
     ![image](https://github.com/ccj-mlp/project-one/blob/master/README-IMAGES/04.png) <br /> 
      ![image](https://github.com/ccj-mlp/project-one/blob/master/README-IMAGES/05.png) <br /> 
       ![image](https://github.com/ccj-mlp/project-one/blob/master/README-IMAGES/06.png) <br /> 
        ![image](https://github.com/ccj-mlp/project-one/blob/master/README-IMAGES/07.png) <br />  
         ![image](https://github.com/ccj-mlp/project-one/blob/master/README-IMAGES/08.png) <br /> 


## 项目主要技术栈

1、运用HTML5语义化标签+bootstrap进行页面布局。。 <br /> 
2、利用jQuery+jquery.singlePageNav.min.js进行导航栏的效果的跳转。 <br /> 
3、利用Wow.js+animate.css实现滚动页面的时候展示 CSS 动画 。 <br /> 

## 项目运行操作
download源码后直接双击运行index.html文件即可。 <br /> 


